Macbook vs macbook air

想買黎做d文書野 做下it狗搞下network 野
睇過幾間windows機性價比好似好低
一樣價錢好似macbook仲好
但揀唔到邊部好 有冇用家可以分享下

有咩可能windows notebook 性價比低過macbook
用心比較下啦

巴打有冇推介 唔洗大茫 輕就更加好
因為想要輕 所以macbook對我黎講幾高性價比

一定air
Macbook慢到你媽媽聲

budget?

買部翻新pro retina 喇
呢兩部真心買唔落手

Macbook skylake好返好多喇

6k有冇

M系u 慢d? 冇跟開cpu spec
但見佢個list price 貴過air 以為快d

接受唔到 部野打overwatch得5fps
Air至少5xfps

Overwatch已經唔算大食，試下剪片，合聲，執圖之類？

唔想做打手
用price自己睇下啦

Skylake即係邊部

打手都唔緊 求指教

Thanks 巴打 轉頭睇下先

macbook m5貼近macbook pro 2012
m7 就徘徊喺macbook pro 2013-2014
performance唔太差
m3就真係太雞肋。。。

小米

買得macbook都係為個logo啫
樓主自己諗下

你預幾錢架?
MACBOOK 都唔平WO

成皮野唔夠你買WINDOW機咩

Air = on9
2017仲無retina 又大舊

我用緊2015 Core M 1.2Ghz果部 大致上同m3差不多慢，唯一係處理影片再慢d

Xps 15' windows
Macbook pro osx

但係你筆直6000 咁不如砌機算